你食撚屎啦肥鳩大隻，你老豆老母唔要你啦

你地就好似以前啲中小覺雞咁，日日撩交嗌，其實就因為鐘意咗人，先想引人注意。

學

本癲狗就係中意撚狗